寶馬 BMW 520i 問題

而家睇緊，
12年 1字 70000咪 $12萬

抵唔抵？

12年 1字 6XXXX咪 $9.8萬

都係車行車，邊個價抵d？

咁平會唔會伏

有多餘錢？

平？

我意思 9.8萬o個個會唔會有伏，定係12萬o個個開得太貴

呢個唔係討論範圍dllm

咪數可以假
價錢都唔反應車既質素
其實唔試唔知
試左都要睇你有無錢

同埋寶馬啲人話好多野搞
你預多兩萬黎汁啲閃燈啦

最好14 年上 facelift 後

真 13年前啲寶馬好易壞

講真 2部都唔要

啲人……你有冇揸過？

睇文字點知好唔好

不過上網睇車行比私人易中伏，博唔博你自作考慮。

其實你買520為左有房車款而後座坐得舒服啲？

利申：528 前車主

反而好奇會唔會冇乜力，架車咁重

又買....幾時先有車

528都係岩岩好，520

你喺度問完，對於你黎講都係「啲人」講架咋
問到咁撚串，等我答你啦：快撚啲狗衝買12萬嗰部，一定無問題即買即飛

除返開，每年用$1萬去執，一死火，唔識野，就預左比人湯

又係手手腳腳

唔好意思囉

你有冇揸過？

試左先啦
9.8萬
之前有個女車主賣A3 5萬，追問下先知浸過水但整返

有幾多錢？

賣撚埋啦，你去F 代車group ，個個輪住出 engine燈，drivetrain 燈，唔驚整，唔驚死火響馬路中心咪買囉，袋定拖車 number 啦

知唔知咩年份會好小小?
定係比較新既都一樣係咁

歐洲車只買3年內0手車

最近都考慮緊買 520d/ IS300h / MAZDA 6D
睇完個POST 都係買返日本車算

「信連登仔」，你永遠就會係社會下層

我5年前已經悟到

就好似當個個J 緊契媽，Tesla 果陣，我走左去買廢老股

揸咗年半，淨係換咗舊電同電子水膽，其他一切正常

BMW Benz呢啲高年份都唔好買啦，買咗返嚟有排執
同埋你留意下私人放果D，通常幾萬蚊
車行就一定貴

12年買528i啦，大家都2000cc，但玩多50匹

咁你又開四五個ac日日喺連登問嘢

唔通你想做社會下層

雖然知你係假膠但都照答，F10真心算come用，同以前E60果代比改善左好多，利伸老豆架520i 12年新車買返黎揸到上年放左都冇乜特別嘢整過買二手車係睇彩數，貴唔一定質素好，睇岩咪比驗車公司驗下

7-8萬公里預咗開始整
我本身有部一四年揸咗八萬公里開始哇老襟漏油 波箱曲尺又漏
不過頭嗰幾年冇乜病痛就真
14 年新車買
最近賣左12 萬 一個月後買家走來問我有冇試過壞水箱

不過定期保養係非常重要你買二手車好難知道上手保養得好唔好
除非佢有每年返原廠嘅紀錄

寶馬 F系列已經改善左好多
就算有壞都係d minor野（即係其他車都會出現）你唔改車耐用左好多 相比E世代
不過同連登仔講歐洲車都係算鳩數
2年半價 3年整死你 5年劏得
一定要選神車 mazda ae110

F代係叫好D，但寶馬去到接近10萬一定開始漏油，隨時可死火死響路中心，死前係可以完全冇徵兆

新車梗係冇得頂

On9 梗係買全新車啦
點會買二手歐洲車 點知上手點保養
啲人重話攞完新車揸出車行即刻壞添呀 幾驚呀

利申: 揸緊AE110

歐洲車係零件貴同埋要用靚料勤保養同日本車一樣.
油封設計係消耗性唔似日本車預你用到死為止.
你自己識換油封 膠邊 濾格慳番車房人工

睇上手保養做唔做得好啦
我接返黎果部F25 X3 都差不多十萬km
但上手保養得幾好
so far 12萬公里
正常保養外剩換過杯士雞脾同波箱油

最好係1-2年0手車，上手幫你 run in埋，又平10萬左右，當佢真係成年唔換油，壞極有限

渣車有幾多人咁有心自己學埋換件，大把人唔好話換火咀，風格冷氣格都唔知響邊，仲要佢起埋舊engine換膠邊？

當然，自己識整，歐洲車真係冇得頂，同埋你要有時間去搞去學

玩得車點都要學少少
睇ig post mk 仔買左架09 320i 漏油漏到無哂偈油.
走去車房俾人睇一腳同佢踩冧偈.話無哂偈油.然後收佢幾雞野整

528I 3000CC

平啲果部啦
BMW無伏
起碼揸到15年

12年fl左，2000cc tubor

我二十年車從來冇試過死係路中心，每次出事都捱到去油站或者車房

可以避免既，咪就係下下返廠，平平地一年換$10000野，其實最後條數可能同你最後死火拖車比車房据差唔多

10年車
跌錢燈跌到你傻